警司疑公器私用 帶女伴上安全屋「密會」

警隊保安部爆出醜聞，一名已婚警司被揭發將用作保護重要證人的「安全屋」(Safe House)公器私用，秘密帶同為公務員的已婚女伴前往紅磡一個由公帑租用的單位「密會」。消息透露，兩人近月多次赴會，引起女方丈夫懷疑，遂聘請私家偵探跟蹤妻子，結果東窗事發，被拍下雙雙出入安全屋的情況做證據。據知，警隊高層接到投訴後大為震怒，已就事件展開徹查。

保安部(Security Wing），一向是警隊神秘部門，俗稱「公司」，主要責任為負責多項與保安有關係的事宜，包括要員保護、防範及對付恐怖活動，以及統籌保安事務，轄下包括要員保護組、保護證人組、警察談判組及重要基礎設施保安協調中心。

消息透露，涉事警司與妻子育有一女，駐守保安部半年。他近月疑用公帑租了鶴園街恆豐工廈一個單位作安全屋，但丟空一段時間，由他自己保管單位鎖匙，並無給予下屬。據知，他的女伴是另一個政府部門的高級職員，並在附近大樓上班，所以兩人一有空或周末就上去「密會」。

據悉，該女伴的丈夫「有些地位」，懷疑妻子有事隱瞞，所以聘用私家偵探展開追查，更拍下兩人出入安全屋的片段做證據，過去一個月影到多次，更知道女方連安全屋門口密碼都知道，完全自出自入。

個別事件

安全屋都唔夠安全...

連間屋都黃埋

BTW 咁男人婆...似乎本身都係差婆出身...

高層震怒
睇親呢四隻字都想笑

他近月疑用公帑租了鶴園街恆豐工廈一個單位作安全屋，但丟空一段時間，由他自己保管單位鎖匙，並無給予下屬。
原來安全屋想邊度就邊度

佔中

警司算唔算高層？

渣㗎，比個私家偵探仔就跟到，食屎喇

睇完相屌咗聲
似食咗人老婆

嘩
無格相都有
好波

嘩屌大媽款都食得落

可能屋企果個又肥又the

算

就算係警司用安全屋同第二個男人上去搞嘢都已經唔覺得出奇出奇

林鄭：香港要珍惜呢d差佬

行動代號 淫戰！

黑警又加一分

高層話，得我地用，你無資格用

工廈做安全屋住人算唔算犯法？

據悉，該女伴的丈夫「有些地位」

到底係邊個

柒撚到

可能已經好過屋企果個

有相

工廈有無得沖涼

點會冇， 改到靚一靚都有

啊嬸

高層條野震動就有

警司同女伴會否即炒無長俸? 唔好浪費納稅人錢

已不意外

仲要加埋呢個西髮型 咁都屌得落

女一定唔會炒，仔有機會

係囉，工廈都得架原來

屌你老母咁撚柒都食

呢個都肥腫難分啦 250好過佢

其實都憲委級

高層：屌你揚咗開去我點玩

有d似鮑姐 係咪棋靈王巴打做架

炒散仔都唔易啦，咁高層最多咪紀律處分

警：邊間私家偵探？要掃一轉個場啦

佢地好多係前黑警

其實你有無睇內文？

兩個都柒咪ok囉

呀sir爆房唔洗你教

睇真d條仔咁似雞丁

真係刺激

公職人員行為不當？

私家偵探都查到嘅安全屋
咁垃圾..

幾舊水都慳

仲要食件咁柒嘅

阿sir 偷食真係要人教下啦

用納稅人既錢姐

算係咁啦，冇去老強、非禮、影裙底或者叫免費雞。

應該同老婆都冇乜性生活，同埋好多黑警老婆都會派帽，咁既情況catgirl 埋身都食得落

對唔住 冇喺佢哋角度出發

放心 一定唔會

唔怪得要安全屋

安全屋+安全期+安全套... 都唔係太安全...

大媽四、五十歲，如狼似虎，俾佢坐上你到，飛虎隊都頂唔住呀！

記者都知道嘅安全室有幾安全?!

一定係占中影響！

係呀Sir唔捨得畀錢爆房唔洗你教

冇格相呢

有起底未?

有消息傳出，警隊高層接獲投訴，指一名負責駐守保安部總部的姓馮男警司，利用俗稱「線人費」的酬金及特別服務（R&SS）撥款，租用紅磡鶴園街一個單位作安全屋，但丟空數個月，未有用作公務用途，更收起鑰匙不交予同僚用，反而帶同其情人到安全屋幽會。該名女子疑為建築署已婚女高層。由於建築署一個辦事處亦位於紅磡，與安全屋距離不遠，故兩人空閒或週末時間便會到安全屋幽會

香港01

警方：該名女士是警方的秘密要員

若果發現嗰條人妻喺工作時間上咗去會點
會唔會被解僱

仔可能中，條女可以擋話以為個單位係條仔嘅

係淋病嘅金咭片

01 鳩吹